    Table Schema:
        Table Number: A unique identifier for each table.
        Seating Capacity: The maximum number of guests the table can accommodate.
        Availability: A field to indicate whether the table is available for reservation or currently occupied.
        Special Features: Any special features associated with the table (e.g., outdoor seating, window view).
        Reservation: A reference to the reservation associated with the table (optional).

    Food Schema:
        Name: The name of the food item.
        Description: A brief description or details about the food.
        Price: The price of the food item.
        Ingredients: A list of ingredients used in the food.
        Image: An image URL representing the food item.
        Category: A categorization of the food item (e.g., appetizer, main course, dessert).

    Order Schema:
        User: A reference to the user who placed the order.
        Table: A reference to the table associated with the order.
        Foods: An array of food items that the user has pre-ordered.
        Total Price: The total price of the order.
        Status: The current status of the order (e.g., pending, confirmed, delivered).
        Timestamp: The timestamp indicating when the order was placed.

    User Schema:
        Name: The user's full name.
        Email: The user's email address.
        Password: A secure hash of the user's password.
        Reservation: A reference to the reservation made by the user (optional).
        Orders: An array of orders placed by the user.
		
		
	// Table Schema
{
  tableNumber: { type: String, required: true },
  seatingCapacity: { type: Number, required: true },
  availability: { type: Boolean, default: true },
  specialFeatures: [String],
  reservation: [{
    timeInterval: { type: String, required: true, enum: ['09:00-10:00', '10:00-11:00', ...] },
    reserved: { type: Boolean, default: false }
  }]
}